食麥樂雞溝到女

我男仔fd因為whatsapp一句：我想食你，件麥樂雞。
兩個過左幾日就一齊左，大家點睇！

靚仔講咩都溝到女

gay

唔怪得咁快

No gay

你男仔fd因為whatsapp一句：我想食你，件麥樂雞。
你兩個過左幾日就一齊左！

咁咪幾好，男男都可以好多嘢玩。

最衰唔係whatsapp我，係whatsapp條女

又係互含post